恆指依家先跌得600點

連27000都唔夠力穿，俾多掙扎得唔得

多幾日就穿

又可以每個星期5入熊過週末

呢600點只係做下樣, 又夾死

唔跌到1萬字頭都唔好同人講股市跌緊